點解tvb唔搞返美女廚房同殘酷一叮？

而家d新節目又垃圾又唔好笑
反而以前美女廚房真係笑到仆街
好記得個個歌手煮野都好難食
d model就煮得ok
成套野最撚成功一定係鄭中基做主持

殘酷一叮就唔撚駛講啦
大日子，忘情水，馮文樂果d到而家都仲有好多人上youtube睇返

睇返十年前，d女個個樣都有自己特色
而家條條女化到一撚樣樣

而家仲邊請到咁多明星上去，
佢搵啲嘉賓應該嚟嚟去去都係巨星幫班人

大日子個個笑死

電視台冇左競爭力
跟本唔洗做呢d綜藝都贏到其他台
搞到越黎越差
有心睇下tvb個節目表就會知道好多重播
凌晨1點後播既都係重播/垃圾

覺得依家應該無咩人參加

個個都嫁哂人 𡃁模又個個掛住揾老襯

帶子

真係支持唔落
個個電視台鬥柒咁
冇野真心好睇

揾呀bob做主持？

一台獨大就係咁

粥粉麵飯加糖水

美女廚房唔係話比人屌虐畜咩

暴龍哥一早同CCTVB反咗面啦

因為2006年《美女廚房》，係購自日本朝日電視台《愛的圍裙》節目版權，
再將其本地化改造而成。
結果呢套節目非常成功；相比同期另一試作節目《囍趣台》，即已被叫停製作。

殘酷一叮嘉賓評判有EASON,Aaron,劉華,千嬅,Do姐,Joey,三哥,張衛健,麟伯,古巨基,秋官,霆鋒,kelly,子華

而家邊請到咁多星

請返森美做主持先
個節目紅既，d老野實肯上黎，嘉賓唔難揾

唔難搞，
叫師傅一野劏死左先咪得

同埋以前勁歌係有fans睇 而家因為個單版權事件 搞到變左自high唱歌 冇左個種氣氛 直頭唔會睇

再炒冷飯就唔會好睇
殘酷一叮宜家做番會覺得好on9

美女廚房有集國際賽日台隊整左暗黑料理，臭死全場人

第一冇嘉賓，集集都係巨星對藝員
邊有人會追

第二要開大廠錄影

第三如果少左贊助可能要派buddy做獎品

好多香港明星都上哂大陸

香港D明星都上哂大陸
重可以點搞

因為點都唔夠大陸鬥
根本香港台灣既歌影視都係等死
好多香港台灣明星都去哂大陸掘金

唔關事
香港D明星上哂大陸掘金
重點會采TVB

鄭中基緊係最重要個個
咁我又覺得如果當年唔係鄭中基夾方力申同梁漢文都未必咁有張力

你講既呢班而家應該返哂大陸掘金

咁又係 當年無綫仲識搵亦有能力搵到非親生仔既藝人明星去做嘉賓做主持

而家應該係班明星上哂大陸所以采TVB都傻

算把啦，就算做返依類節目，節目主持一定又揾埋d狗屎垃圾

子華無啦

美女廚房 早排重睇完
永遠記得Kary

表示認同

我想佢重播/再買呢d +配音

美女廚房係要買番黎
應該無再續
Btw原來係最高收視綜藝

廢老唔鍾意睇呢d
要聽流行金曲

現在無明星啦
得2打6

美女廚房真係笑撚死
林敏聰同rin個集
結焦渠蓋龜苓膏